%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% 2) FICHA DE PRODUCTO — (COMPLETAR POR ETAPA)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section*{2) Ficha de producto — (completar por etapa)}

\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{5cm}|X|}
\hline
\textbf{Campo} & \textbf{Respuesta} \\ \hline
Nombre del producto & Weekly \\[0.4cm]\hline
Product Manager (PM) & Jose Molina (Cofundador \& CEO) \\[0.4cm]\hline
Etapa actual & PMV \\[0.4cm]\hline
Última actualización (dd/mm/aaaa) & 20/11/2025 \\[0.4cm]\hline
Objetivo de negocio (resumen) & Sistema SaaS multi-tenant para gestión de reservas que permita a negocios reemplazar libros físicos con plataforma digital personalizable. Incluye marketplace, panel administrativo por tenant, calendario público y futura app móvil multi-tenant. \\[0.4cm]\hline
Alcance de la etapa (qué se valida / qué no) & \textbf{Se valida:} PMV funcional con sistema multi-tenant, gestión de reservas, panel administrativo, calendario público, personalización por tenant. Validación técnica (BD separada por tenant, API REST, frontend React). \textbf{No se incluye:} Marketplace completo, app móvil, E-commerce avanzado, pagos complejos. \\[0.4cm]\hline
Entregables de la etapa fechas & PMV funcional en producción (15 marzo 2026). Sistema multi-tenant con 3+ tenants de prueba. Backend API REST completo. Frontend con panel admin y calendario público. BD multi-tenant implementada. Documentación técnica. \\[0.4cm]\hline
KPIs y metas & \textbf{KPIs:} PMV con funcionalidades core (100\% completitud). Multi-tenant con aislamiento de datos. API < 200ms. Disponibilidad > 95\%. \textbf{Metas:} PMV listo para beta. Sistema estable y escalable. Validación técnica. \\[0.4cm]\hline
Riesgos y mitigaciones & \textbf{R1:} Complejidad multi-tenancy. \textit{Mitigación:} Arquitectura probada (BD separada), prototipar temprano. \textbf{R2:} Cambios de requisitos. \textit{Mitigación:} Enfoque en core, documentar cambios futuros. \textbf{R3:} Performance multi-tenant. \textit{Mitigación:} Optimización temprana, pruebas de carga. \\[0.4cm]\hline
Dependencias & Infraestructura CapRover operativa. PostgreSQL disponible. Dominio/DNS configurados (weekly.pe). Documentación PMV inicial. Disponibilidad equipo desarrollo. \\[0.4cm]\hline
Enlaces & Repo: \texttt{github.com/[usuario]/sga-reforzamiento}. Docs: \texttt{/MODELO\_MARKETPLACE\_TENANTS.md}, \texttt{/WEEKLY\_IDENTIDAD\_PRODUCTO.md}, \texttt{/DEPLOYMENT\_CAPROVER.md}. Prod: \texttt{https://weekly.pe}. \\[0.3cm]\hline
Prioridad & 1.5 \\[0.2cm]\hline
\end{tabularx}

